唔想做支那人，但d商鋪可唔可公佈自己貨品成本價

唔係點知自己買野算唔算搵鋪頭笨